認真 自己想做牙朗定美斯

錢 樣 性格 技術（各類型）
牙
美

牙朗

有睇開波既人先會鍾意美斯，唔識波既點都揀牙朗（靚仔，高大）

牙朗可以屌盡世界既女 拍埋名模到都好襯
美斯就細路屌大人咁
做人緊係做牙朗

係呀，小花迷最撚識波
所以佢偶像拎足4屆亞軍

牙狗又出黎咬人
人地有話有睇波一定鐘意美斯咩
讚緊你偶像都要比你屌 陰公

幻想自己係球星？

牙朗除左性格急躁 高傲
其他方面唔會輸比美欺
唔揀佢好難面對自己良心

毒撚/賭狗鍾意美斯
正常人鍾意c朗，名譽/錢/事業/地位，拎埋歐國既國家隊冠軍

美斯冇國家隊榮譽

點都揀呀朗啦

c朗重要又高又型

連登仔真係口裡說不，有球王做都唔做

美斯老婆

美欺都唔會想做矮毒撚掛

你想就鮑姐

有個由細識到大既女朋友呢樣已經比絕大部份人幸福，一定係美斯

做c朗既淨係識諗屌女

我覺得美斯可以搵到一個靚女青梅竹馬組織幸福家庭仲爽

牙朗只少比d女追住條撚含

幫人埋單

你都唔會365日都食飯啦

分分中係一手鮑自己開

好似唔係

c朗要專一你估做唔到咩？
毒撚就算專一都未必有女受

樓主呃正評
唔想做牙朗果d係咪毒撚？

連美洲盃都拎唔到

球王

c朗要搵一個女人結婚組織幸福家庭容乜易

假波

冇人想做矮仔多過高佬掛

Me宜家已經成個牙朗咁
想試下做美斯體驗下做毒撚會係點

呢d現實都做到既野
我都係好想可以周圍屌女

牙朗可以男女都屌

可能牙朗係0呢

美斯啦 佢老婆正到 又要青梅竹馬

霉西既高度，牙朗既長度

C朗
國家英雄
美斯
國家被屌

美斯先係真毒，含蓄咁入波

係

美斯都係

一個非處女 一個公廁

C朗高185,我都想咁高

你話簡做N賓定美斯就話要諗姐

個個都話牙朗高大有型 係咪得我覺得佢個樣好撚基

碧咸

美斯家庭好美滿

係呀傻鳩

做C朗要戴綠帽

朗迷要靠呢樣黎打J

估唔到波台人渣mickey都有柔情既一面

朴智星.gif

美斯 條女 話就話青梅竹馬
但 期間有三年 美斯條囡 同左第個一齊 分左手再搵返美斯
姐係條囡 隻豬俾左人 再返轉頭搵返自己埋單

牙朗就冇乜所謂啦 d好擺明玩完就算 d仔女都有唔知幾多個老母 擺明明買明賣
但小花條女喺出面玩夠先識返屋企，小花慘好多

邊個想做侏儒

同初戀結婚生仔=慘

但好多人想做基佬

小花條女比人屌過係人都知啦
佢16定17歲出左名條女先同返佢一齊

c朗老婆雙穴齊飛都係 係人都知

近年最好睇

adidas d廣告好麻麻

識波一定做牙朗
邊有人咁柒踢波踢到嘔都仲夠膽話自己球皇

打侏儒針同踢波踢到嘔

牙朗可能gay架喎

晚晚玩屌屎忽

好過俾人屌屎忽

你初戀出去百人斬先返嚟你度
我覺得慘過直接屌公廁

C朗唔踢波都可以拍下劇/電影
再唔係做大公司時裝模又得

係班美斯撚自己j咩青梅竹馬，點知到頭來都係埋單就拉c朗落水